難得一身好本領 情關始終闖不過...

闖不過柔情蜜意 亂揮刀劍無結果

問世間情是何物？🥃

佢晚晚嘴紋身師，你收皮啦

我欲乘風歸去 又恐瓊樓玉宇 高處不勝寒

我俾佢嘴到損左...

咁撚老土嫁你
彩瑛係波斯貓
波斯貓 身軀嬌俏
陪伴我解我寂寥

紋身師條J應該俾彩含到損左

我同佢都係一個懷舊既人

我地唔玩依d...

我想伸手拉近點
竟觸不到那邊

綠帽施巴甩不了情痴始終不開竅
屌不了卻能望見彩瑛與人做緊愛

好歌

好文采

你扮咩紋身師

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
Number 1呀~ 點解咁好味架? 正到痺呀!
好好味呀! 冇得頂呀!

施巴你究竟咩年代㗎

喱幾張唔掂

Look at me

個人掂搭夠

2000後

00後聽撚埋依啲歌？

彩瑛之狂犬

我新舊歌都天

狂風刀法

狂風給我吹
戀愛永遠告吹
不要勉強再追
我只說 我送你歸去

吊你飛刀

靈犀一指

喧嘩上勾拳

Bang, bang, bang

斜弧捶

前三角圓圈

Boom沙加啦加

閻王三點手

唉好慘，愛人出軌了，施丹覓腸痴線了

我係狂犬

接受現實啦，可能彩好快同紋身佬分手呢

雖然就算分左手都唔會同你一齊

樓主死老嘢

我20歲出頭

去到而家50歲都一事無成

夜之帝王

我大好青年

40年前係

Grand

你是唯一

依家都係

唔怪得定要內向巴唔要你

而家係大好老年

佢=色狗 我=好老公

睇錯 以為你話你自己40